啲狗射唔出宜家係到圍記者都幾搞笑

入題
大大聲叫記者走